其實就算香港失業率破50%恆指係咪都可以升

股市同民生脫勾成咁係咪正常?定還是香港係特別D

由不明國睇嘅場就係咁唔專業

你買邊隻港資股?

失業嗰人，本身就連一手匯豐都買唔起

啲

樓市都係

股市 =/= 經濟
股市係睇投資者對未來嘅信心，經濟係睇依家嘅清況

你睇美國周身債，失業率又高，股市都照升。好多地方嘅股市都差唔多

100% 都得

一定係！就算香港無晒人都會盲升！

美國夠多人失業，美股又咪升

50% 失業都只係賤民冇工開 佢地都唔係股市樓市既參與者

如果話公司係經濟機器既齒輪， 賤民只會係潤滑油，夠期就換，連鑼絲都算唔上

學林鄭話齋，they have no stake in this society

垃圾滙豐

望下美股先啦⋯⋯恆指已經落後太多

本身就唔對等
股市只係個平台比公司上市集資
D資金係黎自世界各地既

而且恆指重榜既有幾多隻個主要市場升係香港

所以香港經濟係點都好
對個市影響根本有限

廢淡你望下美股先

班失業人士影響到股市幾多
如果monopolies get assassinated 就真係大新聞喇

2021年仲覺得實體經濟會反映到股市到

今日恆指升係因為支那突然放水入黎炒起，啲散戶見升又跟住入市

係
失業嗰班人都唔係股市的主要玩家

問題你都唔知邊個係背後大佬

你真係唔識架喎
失業率高指數先高
唔多人失業點降準 點推出更多stimulus package

股市不留都無反映窮人架啦

你唔講美股？

邊個話失業率同股市掛勾

大老啊先唔講美國失業率低過香港,上年美國印左幾多錢,香港印左幾多?仲有美帝升係升科技股WO同石油加上人地本身就有實業,本身真係請緊人PAY緊,香港有冇先

咁撚似我公司個廢佬講: 「美國比病毒搞到死咁多人, 點解股市都可以升」